美斯呢球勁到

好出奇?

世五既水平啦

一諗起呢個世界仲有4個勁過佢
就不寒而慄